[HEADER(key="title_test", is_skippable=true, fit_mode="BLACK_MASK")] 第三关（前）

// Comments
[Blocker(a=1, r=0,g=0, b=0, fadetime=2, block=true)]
[Background(image="bg_Festival_2",screenadapt="coverall")]
[Blocker(a=0, fadetime=2, block=true)]
[PlayMusic(intro="$fesmetal_intro", key="$fesmetal_loop", volume=0.8, crossfade=1.5)]
[Delay(time=1)]

[Character(name="char_340_shwaz_2#2")]
[name="黑"]   ......
[Character(name="avg_npc_023_2#2")]
[name="克洛宁"]   所以你们都知道了。
[Character(name="char_348_ceylon_4#3")]
[name="锡兰"]   这样简单的骗局，又能欺瞒多久呢？
[Character(name="char_290_vigna")]
[name="红豆"]   啊，LIVE快开始了......
[PlaySound(key="$livecrowd", volume=0.4, loop=false, channel="people")]
[Character]
[Dialog]
[Blocker(a=1, r=0,g=0, b=0, fadetime=2, block=true)]
[Character]
[Background(image="bg_Festival_2",xScale=1.1, yScale=1.1)]
[Blocker(a=0, fadetime=2, block=true)]
[Character(name="avg_NPC_017_3#3",fadetime=1,block=true)]
[Delay(time=1)]
[name="D.D.D."]   女士们，先生们，欢迎你们来到黑曜石节！
[Character(name="avg_NPC_017_3#1")]
[name="D.D.D."]   你们过得愉快吗！！！
[Character]
[CameraShake(duration=2, xstrength=8, ystrength=8, vibrato=30, randomness=90, fadeout=true, block=false)]
[PlaySound(key="$livecrowd", volume=0.4, loop=false, channel="people")]
[name="观众"]   （狂热的欢呼声）
[Character(name="avg_NPC_017_3#2")]
[name="D.D.D."]   多么热情的回应，但是我要告诉你们，你们还没有见识到黑曜石节真正的魅力！
[name="D.D.D."]   今晚，所有邀请的音乐家们将齐聚一堂，为你们带来无上的听觉与视觉的盛宴！
[Character(name="avg_NPC_017_3#1")]
[name="D.D.D."]   一个主场舞台，四个大舞台，十二个小舞台，四十位来自各领域的知名音乐家，十八个小时，将会一直演出直到明天的太阳升起！
[Character(name="avg_NPC_017_3#5")]
[name="D.D.D."]   告诉我，你们准备好了吗！！！
[Character]
[CameraShake(duration=2, xstrength=8, ystrength=8, vibrato=30, randomness=90, fadeout=true, block=false)]
[PlaySound(key="$livecrowd", volume=0.4, loop=false, channel="people")]
[name="观众"]   （疯狂的欢呼声）
[Character]
[Dialog]
[Blocker(a=1, r=0,g=0, b=0, fadetime=2, block=true)]
[Character]
[playsound(key="$fireworks", volume=0.8)]
[playsound(key="$fireworks", volume=0.8)]
[Blocker(a=0, fadetime=2, block=true)]

[Character(name="char_340_shwaz_2#2")]
[name="黑"]   ......锡兰告诉了我火山的事情了。
[name="黑"]   所以你不仅变动了数据，而且宣称小姐要散布谣言。
[Character(name="avg_npc_023_2#2",name2="char_340_shwaz_2#2",focus=1)]
[name="克洛宁"]   因为你我都知道啊。赫尔曼做的那些事，我们都知道！
[Character]
[Dialog]
[name="？？？"]    知道什么的话，就说吧。
[Character(name="avg_npc_024",fadetime=1,block=true)]
[Delay(time=1)]
[name="？？？"]    克洛宁，说下去吧。但你也要把我“因事务出差”的时候，你到底做了些什么，全都说出来。
[Character(name="char_348_ceylon_4#8")]
[name="锡兰"]   爸——父亲？！
[Character(name="avg_npc_023_2#2")]
[name="克洛宁"]   你怎么在这里？！

[Character(name="avg_npc_024")]
[name="赫尔曼"]  很意外吗，克洛宁。
[name="赫尔曼"]  在我明令禁止了从火山中开采黑曜石之后，黑曜石依然在市场上流通。
[name="赫尔曼"]  开采队很多次出现在火山口，却没有人向我报告。
[name="赫尔曼"]  在我下令拨款为汐斯塔出现的矿石病患者提供各方面资助后，市里反而出现了各种他们受到的不公待遇的流言。
[name="赫尔曼"]  这些事情有没有让你意外过？
[Character(name="avg_npc_023_2#2")]
[name="克洛宁"]   嘁......
[Character(name="avg_npc_024")]
[name="赫尔曼"]  这些事情让我意外到愤怒难安！！
[name="赫尔曼"]  为了找到这些事情的真相，我放出了离开城市的消息，让黑作为我的下属替我在城市调查真相。
[Dialog]
[Character]
[Character(name="char_188_helage_1",fadetime=1,block=true)]
[Delay(time=1)]
[name="赫拉格"]  看来，只要调查一下这些记录和相关人员就行了。
[Character(name="char_348_ceylon_4#8")]
[name="锡兰"]   赫拉格爷爷，你们也平安无事！

[Character(name="avg_npc_024")]
[name="赫尔曼"]  真遗憾，克洛宁。
[name="赫尔曼"]  原本，我是不介意和你分享一些东西的，但你太急躁了。


[Character(name="avg_npc_023_2#2")]
[name="克洛宁"]   我？急躁？
[name="克洛宁"]   我这些不都是为了这个城市，不都是你教我的吗！
[name="克洛宁"]   十年前的巴鲁一家，八年前的电视塔倒塌案，还有你如何说服......
[name="克洛宁"]   哦，我想是不是用吞并更好一些？您如何吞并塔拉克部族的，我都看在眼里。
[name="克洛宁"]   我的一切都是从您那里学来的......
[name="克洛宁"]   盈利，处理。手段不重要，结果才是重要的。
[name="克洛宁"]   这个破烂的乡下，你以为我为它付出了多少心血，换来的又有什么？
[name="克洛宁"]   好不容易因为黑曜石带来的收益，却要全部变成给那些根本治不好的病人的补贴？
[name="克洛宁"]   与其如此，还不如就让火山爆发好了！而我只需要保护好汐斯塔的物资和财产，一样可以东山再起！

[Character(name="avg_npc_024")]
[name="赫尔曼"]  我做过许多事。但我不会拿汐斯塔做赌注。
[name="赫尔曼"]  矿工和研究者的生命，全城的生命都被你视作什么了。
[name="赫尔曼"]  克洛宁，你被解雇了。


[Character(name="avg_npc_023_2#2")]
[name="克洛宁"]   哈哈哈哈糊涂的老头，那可还说不清楚！
[name="克洛宁"]   多亏你的喋喋不休，我的人手已经全都到了！
[Character]
[Dialog]
[Blocker(a=1, r=0,g=0, b=0, fadetime=2, block=true)]
[Background]
[Blocker(a=0, fadetime=2, block=false)]
 
[name="伊芙利特"]  嗯？等等，我怎么烤糊了？
[name="伊芙利特"]  角峰叔！你来看一下！
[name="伊芙利特"]  搞什么，感觉温度流向都变了......

[Dialog]
[Delay(time=2)]
[name="古米"]  嗯嗯嗯！海浪好大！
[name="古米"]  欸！海浪变得好大哦！也太大了吧哈哈哈哈哈！
[Character]
[Dialog]
[Blocker(a=1, r=0,g=0, b=0, fadetime=2, block=true)]
[Background]
[Blocker(a=0, fadetime=2, block=false)]

[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=1)]
[name="普罗旺斯"]     ......
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=2)]
[name="天火"]     ......
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=1)]
[name="普罗旺斯"]     怎么不说话了，你刚刚明明话很多的。
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=2)]
[name="天火"]     我在想。
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=1)]
[name="普罗旺斯"]     唔，像你这样的人居然还有这么沉默寡言的时候。
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=2)]
[name="天火"]     我感觉我的大脑有些激动，先让我冷静一下。
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=1)]
[name="普罗旺斯"]     不是，虽然我不是地质学家，也不懂什么源石物理啊高能源石技艺啊......
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=2)]
[name="天火"]     高能源石技艺和火山生态学是两回事，肯定没办法解决我们现在的问题。
[name="天火"]     硬要说的话，造一个巨大的容器把所有能量抽出来，也许......
[name="天火"]     可这种法术，就连我也要编个好几年。不可能的，完全不可能。
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=1)]
[name="普罗旺斯"]     我说了我不懂啊！但现在的情况，很不妙吧！非常有问题啊！
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=2)]
[name="天火"]     是不妙啊！你以为什么情况下我才会激动啊！
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=1)]
[name="普罗旺斯"]     想想办法啊！
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=2)]
[name="天火"]     我不是在想吗！
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=1)]
[name="普罗旺斯"]     必须赶紧把这件事告诉博士才行......
[name="普罗旺斯"]     那就拜托你好好想想了，我立刻去发报！可别被热昏头脑！
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=2)]
[name="天火"]     我很冷静。
[Character(name="char_145_prove_1",name2="char_166_skfire_3#1",focus=1)]
[name="普罗旺斯"]     刚才你才说很激动来着！而且你头发都烧着了啊！
[Dialog]
[Blocker(a=1, r=0,g=0, b=0, fadetime=2, block=true)]
[Character]
[Dialog]
[Background]

[name="天火"]     唔，生态圈恶化导致的地质演变......哼，还有救！

[Delay(time=0.6)]
[Dialog]
[Blocker(block=true)]
[Image]
